同朋友傾過，如果呢一個月唔好彩俾人捉到好大機會會俾人告呢條...

虐畜

罰則
根據《防止殘酷對待動物條例》（第169章），違例者可被判處監禁3年及罰款20萬元。

根據《防止殘酷對待動物條例》相關規例（第169A章），違例者可被判處罰款5萬元。

警犬小心啲唔好俾人打啊
落單嘅話真係會死㗎

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

犬：Sorry，下次我會早啲帶返張委任證
良好市民：帶返委任證咪咩事都無囉